唔準講 you know who

作為冷氣軍師
以前可以不做光說
日日在家週而復始
衣家快快離開香城
因為無左避風港口

懷念當初那時
衣家唔同年代
新時代新改革
是週期還是命？